Fight For Freedom, Stand With Thailand 奶茶聯盟不是口號，一齊向泰國軍政府施壓

奶茶聯盟不是口號

1.大家可以由泰國僱工顧主入手，寫信向軍政府施壓

用香港個套係泰國
人地真係會開槍

要唔要去泰國駐港領事館示威?

香港唔開槍咩?

所以更加需要我哋外力幫忙

Push

你以為我地好人好多咩？

講到香港無開槍咁

香港已經開槍當食生菜
完全冇後果

香港人最多係咩？係錢呀嘛

過去請咁多外僱同去咁多次泰國旅行，係時候向泰國軍政府施壓

橡膠子彈一早已經次次開

我哋今日更加要幫泰國抗爭者

要

要考慮點避限聚令？

乜香港冇？

或者咁，分散式示威，唔需要聚埋哂一個位，最重要同一時間同一大區內一齊叫口號；類似人鏈放大版咁，反正又唔係要衝擊，所以聚人唔係必要性。

如果做畫面的話，除了領事館，星期日外僱會聚集的地方也做？

推

自推一下

再自推

自推x2

泰國軍人治國
你攞香港比？ 你睇少泰國定高估自己？

唔逐個回 一次過屌